+++
name = "Mauricio Téllez"
nickname = "mtellez"
description = "Evangelizador de la CLI y emacs. Programando desde la Timex 1000."
skills = "Linux, Python, MySql, Postgresql, PHP, docker."
thumbnail = "/img/directorio/mtellez.jpg"
date = "2019-01-15"
disponibility = "Disponible para proyectos freelance remotos e impartición de cursos de programación."
rol = "miembro"
author = "mtellez"
+++

Creo que la mejor forma de aprender es enseñando, por eso me apasiona el dar cursos, sobre todo a las nuevas generaciones. Como informático me gusta el backend, la línea de comandos y la automatización de procesos. Mis pasatiempos son la fotografía y el ajedrez.
